電腦壞左，求救

有冇人可以教下我應該點做

俾返部機人啦

即係點

assume 你無搞過BIOS boot setting
應該係hard disk壞左

有呀，部機開左返之後大概可以用5分鐘左右之後就黑左畫面